忍幾日 希望大家重視正字問題 檢查幾次

撤退 我見過撒退 徹退等等

以上最常見，其他臨時記唔起，總之唔好俾人覺得我地文盲啦

咁都覆我兄弟爬山 我就無野好講